[社會福利處] 暴力及執法傷亡賠償計劃

咁啱喺社會福利署個網度見到，唔知有冇用。
不過照放咗上嚟先，求各位巴打指教

光復香港 時代革命！
天佑香港 天佑義士！

Link:

暴力及執法傷亡賠償計劃

這項計劃目的是提供經濟援助給因暴力罪行或因執法人員使用武器執行職務﹐以致受傷的人士或這些人士的受養人(如受害人因傷死亡)。此計劃無須供款﹐申請人亦無須接受經濟狀況調查。

1. 申請資格
事件須已成為刑事訴訟案件﹔或已在合理時間內向警方報案。
受害人在事發時合法留在香港。
申請須在事件發生日期後的三年內提出。
受害人因該事件死亡／永久傷殘﹔或留醫不少於三天／由註冊醫生／註冊中醫證明病假不少於三天。

2. 申請辦法

申請人可在本網頁下載申請表格﹐並於填妥後經下列途徑遞交至暴力及執法傷亡賠償組 :

郵寄或直接遞交﹔
傳真; 或
電子郵件。

除因特別情況外﹐申請人須親往該組提供有關資料和證明文件。申請人將獲書面通知申請結果。

3. 服務費用

無需任何費用

推

俾我就睇定d，政府部門互通消息做低你點算

事件須已成為刑事訴訟案件﹔或已在合理時間內向警方報案。

回之前睇清楚啲先
用得就係黃咗

理論上黑警冇法庭手令係唔可以問其他政府部門索取個人資訊

醫管局

不過啱嘅，合資格申請已經有晒record

況且肯定有正義社工係會好心幫小朋友封自己嘴

Push

咁依家上左庭嗰啲算唔算

push

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

推 希望幫到義士

推 求各位指教

再推

係咪要賠左無罪先？
如果社署批係咪即係承認警方有暴力執法，可拎份報告再民事告黑警

就係唔清楚所以先放上嚟講，求大家一齊研究下

本pamphlet入邊有仔細寫程序 資格 可以望望 其中有寫：